【裸漢出沒注意】光豬男將軍澳悠然散步 商場偷衫兼襲警

裸漢出沒注意！一名光豬男毋懼溫度驟降，早上在將軍澳寶琳一帶悠然散步。警員事後到場截獲有關的41歲男子，以涉嫌猥褻露體、盜竊及襲警將他拘捕。

警方中午12時30分接報指，有人在現場懷疑猥褻露體。警員接報到場，男子以手襲擊一名警員，面及腳受傷的警員，及其他警務人員其後制服該名男子。警方經初步調查，男子懷疑曾在一店鋪盜取3件合約值350元的衣服。

男子涉嫌猥褻露體、盜竊及襲警被捕，案件交由將軍澳警區刑事調查隊第四隊跟進。而受傷警員，清醒被送往將軍澳醫院治理。

網友拍到該名光豬男在港鐵寶琳外遊走，並將片段放上fb專頁「將軍澳西貢友 Friends of TKO & Sai Kung」。另有網友在連接寶琳站的新都城二期商場見到光豬男，並指他「沖入去搶女士內衣」。

有回應的網友更報料，指今早坐98D巴士時，「在茵怡花園都見到佢突然走上98D行了一個圈坐低咗，啲人立即走落車之後佢突然又落車，啲人立即衝上巴士，俾佢嚇死」。

見到有人露鳥，好心的網民替他擔心，指「今天天氣凍喎，小心保暖」，並建議報警。不過，最多網友都提到「同框」出現的小新，指「小新都唔敢裸跑」、「小新睇到嘩一聲」。面對此情此景，有網友不禁大嘆「香港人太大壓力」。

邊位ching 找數

「在茵怡花園都見到佢突然走上98D行了一個圈坐低咗，啲人立即走落車之後佢突然又落車，啲人立即衝上巴士，俾佢嚇死」。

近年好似多咗case? 香港人壓力大？

奇行種

告得入未

麻煩樣貌好身材好先好當街祼露

裸體都驚

man boobs

Terminator

其實時時都有 以前無報而已

大J

申請白卡interview 大驚小怪

在茵怡花園都見到佢突然走上98D行了一個圈坐低咗，啲人立即走落車之後佢突然又落車，啲人立即衝上巴士，俾佢嚇死

笑死